(認真post) 覺唔覺識打tie既女仔好吸引

望住人地女朋友幫人打tie個時真係好葡萄